今日傳出高官大地震，原因只有一個

共通點：唔怕制裁

今日傳出至少4名問責局長將會在日內被撤換，而繼任嘅清一色係奶共奶到盡嘅人，而最大嘅共通點就係唔怕美國制裁，睇嚟中共已經為一國一制做好全面準備，唔知大家同唔同意？

推

似乎同制裁冇乜關係

點解咁講？

關科技局咩事

點解你會覺得有制裁？

諗落又好似唔係好關事

因為美國遲啲可能用民主及人權法案制裁一啲高官，所以佢要換定一啲唔會驚俾人制裁嘅人，DTW應該好快就會有答案